周揚青爆料:羅志祥「與女星不正當關係」, 還經常舉行「多人運動」!

男星羅志祥近日和交往8年的女友周揚青傳出分手又復合，讓粉絲霧裡看花。不過今（23日）一早，周揚青在微博正式宣布，2人分手。

周揚青表示，和羅志祥已經分手一段時間了，直沒說是因為前段時間突如其來的疫情，不想因此占用公共資源，但這時間長到已經可以用完全平靜，甚至略帶調侃的語氣來和大家交代整件事情 ，當然也久到寫這篇文章絕對不是因為剛分手，一時衝動或不冷靜下的報復心態。

我們還在一起的時候，曾經有一次開玩笑，我問你，你說如果萬一有一天我們分手了我會做什麼？

你說：你一定會寫一首超級長的rap來罵我，你甚至還把歌詞都幫我編好了。

但是你猜錯了！我沒有寫歌哦。

我還是選擇給你寫一段文字，以前都是幫你編輯微博文案，這次也算是我寫給你的最後一篇長篇文字了，分手的起因是怪我看了你的手機，雖然你不止一次告訴過我，兩個人在一起最重要的就是相互間的信任，看彼此手機會打破這種信任 你不喜歡！（我也算是乖乖聽了你九年的話 這麼久都不曾看過你的手機 ），但這一次因為某些原因，我就是看了，也還好是看了！

如果不看我都不知道原來你還有另一部專門用來聊妹的手機，原來我不在的幾乎每一天，你都會約女生來家裡，關鍵還都是不同的，你去到每一個城市都有可以約到酒店的女生。你和曾經介紹給我見過的你旗下的女藝人，甚至你的化妝師，都有長期不正當男女關系。

還有你和你兄弟們對於那些被你們叫出來玩的女生是如此的不尊重，更過分的是，你們還會經常舉行正常人都無法想象的「多人運動」，這些顛覆我三觀的事情，全部，都發生在我最深愛的，愛了九年的你身上。現在想想自己真的很傻，為什麼沒有在第一次抓到你劈腿的時候就放下呢？每一次都被你的承諾和悔過打動，一次次的原諒你的背叛，但仍抱有期望，覺得自己是唯一懂你、可以陪伴你、改變你的人。

你說你真的愛過我嗎羅志祥？一定也是真的愛過吧，不然你怎麼會排掉工作，就為了陪我過重要的節日，從來不公開任何女友卻願意向大眾公開介紹我，一個這麼威風的獅子，甚至願意讓朋友覺得你怕我（你說過怕是因為在乎和愛），你也為我做過很多很多浪漫的事。

對我的每一件事上心，有不開心的、難過的都第一時間和我說，交往這麼多年還是會每天都打電話，手機不離手，為我哭，也陪我笑（天啊！我寫你好的這段話竟然快比寫你壞的還要長）。可是，一個這麼愛我的人又怎麼會做出這些呢，關鍵是，你都是哪兒來的時間呢。

我每天和你半夜三四點才講晚安，難道你為了約p（指約砲）都不睡覺的嗎？如果我們是因為性格不合或者你愛上別人分了手，我一定會做一個大家口中優秀的「前女友」，分手了什麼都不說，灑脫地講一句「我們還是好朋友」，但抱歉 這次的情況太特殊了。

因為我知道，現在，包括以後，還會有很多很多的女生在同時被你騙著，她們可能還天真的以為她們是（除我之外的）唯一，姑娘們，千萬別自信到認為自己是那個可以改變他的人，因為有的人，他渣是天生的。

（你真的太太太太太 X100 渣了！！！）

不過還是要謝謝你，雖然這九年的青春最後沒有結果（也幸好沒有結果），可是和你在一起的大部分時光，我都是快樂的，如果不是最後這一擊，你留給我的回憶也還算是美好，感謝這些年彼此的陪伴！

你如果問我後悔嗎？我不後悔，因為確實是你，讓我變得更好了，因為愛你，我成長、成熟，也變得更獨立；你如果問我難過嗎？也不難過，因為，你，一點都不值得！

兩邊都賤種, wfc, 偽人不嬲都垃圾淫亂

光速屌西舞

唔怪之得羅志祥眼袋黑眼圈勁深
縱慾過度玩女玩到腎虛

（你真的太太太太太 X100 渣了！！！）

唔知點解覺得依句好MK

中共殺到來，竟然睇明星？

中國祥都有今日啦，我真係恭喜你呀

支那舞王
之前好多人話佢性生活唔檢點

好彩小鬼同佢絕咗交

我諗佢地應該改名做Sex Party Boy

小豬不愧係我偶像
好想做佢兄弟同靚女玩多P
仲要去到邊個地方都有得玩

見左上帝未

但對佢黎講都冇乜影響啦

對比起香港藝人應該冇咁狼，頂多都係偷食，一腳踏兩船

可以名正言順同蝴蝶一齊

不用分那麼細大家都是中國人

小豬就算依家即刻收皮，搵左嘅錢都夠食唔知幾多世啦
小鬼？

扺撚死啦

小豬呢幾年停中、台兩邊走
難以想像佢究竟食過幾多條女

千萬不要GOOGLE周揚青

你和曾經介紹給我見過的你旗下的女藝人，甚至你的化妝師，都有長期不正當男女關系。

already

上娛百d女俾佢食過哂

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

15碎, 勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)

Who cares

條仆街都有今日

旗下女藝人

但蝴蝶姐姐之嘛

萬人斬

娛百又唔係紅，唔洗俾佢食先上得掛

好出奇咩
佢又有名氣 樣又唔差 大把女想比佢屌啦

係咪生性病嗰個

即係同蝴蝶姐姐做過愛

再加雙手幫人打飛機

旗下女藝人得蝴蝶一個
咁同開名有咩分別

話唔定蝴蝶都係外表清純內裡淫蕩個隻
話曬都簽咗支那祥間公司

好羨慕胡碟姐姐實嗌得好好聽

不用分得這樣細果個？抵撚死

咁大波一定好淫啦仲洗問

蝴蝶個樣越整越膠
估唔到佢地真係搞埋一齊

屌過蝴蝶到底有乜好意外

仲上連登?

最緊要既片都msg都未有?

佢根本係淫

好想瘋狂聽蝴蝶姐姐叫床聲

係 對佢嚟講真正嘅「抵死」係食女惹到愛滋或者武肺

中國祥vs中國雞

好淫亂

黑眼圈個說法關事？

唔知有冇同佢經理人小霜

比比公你都有今日

睇下韓國個鄭俊英真係差唔多

小霜

估到啦 娛百果陣玩到咁明顯

你咁撚清純既咩? 咁你認為肥媽同6號係咪應該只係母子關係

正常啦

人哋話佢性生活唔檢點
你就話佢搵嘅錢夠多

典型支那人邏輯

佢好似自稱小豬wor 唔係小鬼
不過男人老狗改呢d名都係唔知想點解嫁啦

秋生無屌錯佢

知佢會周圍搞女
但冇諗過唔熟唔食

屌你咁重口味

以前佢果句 我會讓你爽到見耶穌果陣
全世界都知佢正淫蟲

蝴蝶做左佢藝人後就整容又變性感，就已經唔中意佢地還我清純蝴蝶姐姐

小霜好正喎

小鬼依家喺玩很大個表演都唔差
佢都幾勁 由0重新開始咁濟
支那祥係就搵好多錢 但個朵好臭下

男星會玩多P不是常識嗎？

我句野無話要同佢扑先上得娛百既意思

冇乜大驚小怪
大把明星係咁

其實 屌西舞王性生活唔檢點 同好彩小鬼同佢絕左交有咩關係?

認真 我係小鬼我dom撚哂春啦 如果冇絕交小鬼今年幾多歲? Sor 應該係如果冇絕交 小鬼可以參加幾多性愛派對?

老老竇竇 大家男人 你唔好同我講你唔想去同埋應該拒絕婚前性行為呀

仲有佢同周楊青個微博淫賤ac講既野

蝴蝶姐姐

好彩我葡萄派

如果楊丞琳真係有花柳應該絕咗交啦

吊到閪爛啦

小霜擺明係靚女黎架喎 係而家年紀大左
後生果陣都幾肯定好正

分手就反轉豬肚
條女都唔會好得去邊

小鬼成世都未必搵到小豬一年搵嘅錢

佢擺明就係咁既人 有咩出奇 迷得小豬既唔係迷佢清純下話

咁同直接開名話同蝴蝶係sp冇分別

無

小鬼依家走晒樣啦, 之前睇想見你佢客串肥咗好多個樣又老咗

仲有勝利

有錢又有體力唔食女對唔住自己啦

係咪以前白龍王仲摸過頭叫佢唔好玩女

條友真係戇鳩鳩九唔搭八

咪就係，你睇下佢化妝師咩樣先啦，小霜都話重口味

男人搵女扑野有咩問題？

小鬼同佢絕交之前 支那祥已經成日唔理同玩小鬼
當初仲話死黨兄弟 點知功就自己攞哂
小鬼同佢絕交絕對係好事
小鬼好慘 追唔返楊丞琳又比支那祥玩 最後楊丞琳仲要嫁埋比支那人

人民幣太好味

fans黎 次次post都有佢護航

有冇圖

好彩依家小鬼係玩很大都ok

佢化妝師係咪即係佢乾姐?

其實仲有唔少明星都係咁
爭在收得埋 支那舞王生涯已完

咪就係因為佢人格有問題人哋先同佢絕交囉

又嚟合理化呢啲背住另一半偷食，背叛，出軌嘅行為

希望你以後都唔好帽事

叫佢戒色添呀

小鬼係黃鴻升啊

當年葡萄皮膚黑d呀蝴蝶又白又可愛，可惜變左太多

蝴蝶

咁話時話即係郭采潔中菜花呢壇野係真

睇想見你見到佢老左，仲要扮大學生

大波？

條路自己揀仆街唔好喊 咁對小鬼法佢係局中人應該最明白喇

我都即刻諗到呢樣

Exact7ly 不過小鬼仲係娛百果陣，睇豬鬼live明顯feel到佢地愈黎愈唔熟，真心好彩疏遠左小豬，party boys原來又係蛇鼠一窩

10幾年前佢未紅個陣, 睇佢係台灣做 d 唔知綜藝節目已經覺得呢條友超撚假同 on9

羅志祥

十鳩幾年前
羅志祥重係單身嗰陣時，白龍王見佢，淨係講左一句，就係一定要戒色，甚至不沾女色先可以更紅

白龍王真心屈機

周揚青本身都係有錢女黎

葡萄依家咪幾好
又嫁得好又有自己屋企餅鋪生意打理

有時平凡D都係好事

有人話佢日頭就拍極限挑戰 夜晚就挑戰極限

蝴蝶？

定搵粉絲埋牙 都估到啦

重講到小鬼點衰

不用分那麼細

郭菜潔 楊丞琳

條仆街都成四張野
仲小乜撚野豬 咪撚再咁叫佢 好嘔心

想屌

諗起都正

葡萄姐姐返左佢屋企間餅鋪嫁左人？
佢好似都冇哂消息

何時重有蜜蜂姐姐又係勁正

wa dls 睇住台灣兒童台打J 真係爽爆

唉 佢同小鬼反面 之後又大家都是中國人 已經冇在支持，以前成日追娛百鬼豬 奶人仔奶到變質 。

睇黎佢未來會閃婚 想羅媽媽抱孫

呢條友不嬲性沉溺
好多年前已經網上釣女釣左條港女玩phone sex流出

外表邊忽清純

台灣陳冠希

搞笑啦你 人格有問題果個係小鬼喎 小豬就係嬲鳩小鬼係背後唱佢丫嘛 偷食 係舞王同人地既事 但小鬼你唱你兄弟喎宜家 仲可以做聖人搶佔道德高地?

合唔合理化都好 人都係自私架啦 有慾望都係正常 你開個不記名公投睇下想去既人多定係唔想去既人多? 唔好活係象牙塔啦 唔好諗住偷換概念 我認同係唔健康 但就同零食一樣 好多人知唔健康但都鍾意食想食

老實講 我鍾意舞王呢D真性情多過小鬼呢D陰濕屎忽鬼 舞王淫蟲黎就係人都知架啦 又讓你看見上帝又剩

BTW 如果真係帽事 我都會相信係報應黎 食得女就預左要還

喺fb見到人問蝴蝶
請問是羅志祥騎下女藝人嗎？

條女咁撚淫，俾你係老闆你都食啦

黑肉葡萄不知幾正

佢改咗名叫米可白
search下佢就揾到佢近況
少咗蒲頭但係仲係演藝圈嘅應該

笑L左 唔怪得蝴蝶姐姐仲未有人要

人老自然樣變，尤其係女，廿頭同廿尾已經爭好遠，無辦法。

慘
今次直線抽擊 如果再爆d 多p 幾十連發出黎 真係玩撚完

Edison揀野食
呢件會再雜食D

心照喇

睇想見你個陣直頭認唔到

有無食哂狼人殺d女
梁以辰,卜心 3p不得了

問題係佢唔係單身
如果有錢女有男友都玩仔 咪又係比人鬧

兩個都不了

佢真係衰咸濕喇今次
佢有齊一個藝人會紅既條件(咁都真係紅左啦)
同埋佢都算識做人一個人紅一定包含呢Ｄ原因
不過佢紅左之後個人就有Ｄ變質咁
純粹睇娛百都感覺到，同小鬼反面之後就覺得佢個人都有Ｄ問題，
小鬼你未必鍾意佢但你又會覺得佢個人幾正氣咁
之後又開始扮GD，蝴蝶又變撚到奇奇怪怪咁，屌你明明唔識唱歌
夾硬開間公司幫佢出蝶，真係話冇野都冇人信

係講蝴蝶變左整容雞咁喎葡萄就keep住當年咁

有咩問題？

梁以辰正喎

梁以辰真係好正，不過感覺好正氣，唔似

白龍王果時都叫佢一定要戒色 係佢唔聽勸姐

郭小姐又係奶共到出汁 依家個樣膠到仆街

塊面無肉又瘦嘅人通常好也乾，面肥就會易keep d

冇問題 大家open relationship既話
唔好一路扮專一情聖 一路屌住第條女同女朋友講電話

其實都基本啦
有咩咁出奇
你係小豬 你屌唔屌女？
完

人之常情 有錢有名氣點會唔玩女

以辰 佢感覺好聰明唔似會俾人呃足9年 果款

出碟真心on9
佢把聲唱歌簡直係災難黎

有咩問題？
從古至今男人都係三妻四妾架啦

蝴蝶西

taylor swift 有錢有名氣就臭雞
小豬係合理

所以女人有錢玩仔都應該平等

女人玩仔就屌 男人玩女就正常

黃鴻升（小鬼）2015年傳因在廁所說喜歡羅志祥（小豬）的女生都很膚淺，爆出2人多年的兄弟情誼轉淡，雙方堅稱沒有撕破臉，但屢傳不合；同年底確定退出主持9年的《娛樂百分百》後，也一直鮮少有互動。

你都on9

我只認同男人女人咸濕都係天經地義

但你講既呢d叫濫交，唔係個個男人既目標都係百人斬

你咁樣只係自爆自己係usb係女都岩

例如有人咸濕，需求大，可以同條女一晚幾劑，乜野花式乜野玩法都玩齊，有幾淫亂得幾淫亂，但唔等於佢係萬能插，亦唔等於條女係公廁

唔好覺得自己濫交，其他人都會同你一樣，咸濕同濫係兩樣野黎真係唔好撈埋黎講

痴撚線出軌合理化

支那人：「自古以來香港都係中國一部分」
咩都講自古以來 人唔洗進步

蝴蝶呢d性格都係唔仆街既男人唔鐘意

以前就李沛旭 而家整個菜花豬

我好鐘意以前既蝴蝶 而家整容整到咁 又走去唱咩鬼歌

Google 大頭寶的好爸爸

比比公

拉

唔係既話真係有親幫佢比咁多錢
唔記得有單整容手術定唔知乜鳩手術話小豬幫手比錢

諗起康熙嗰到，小s講嘢真係好撚凖

比你係taylor swift 連詩雅 你都食好多仔啦
班連登仔日日屌人臭雞

女人就預左要同其他人share一條賓周架啦

條撚樣真心崇韓
扮G龍
女又鍾意啲人造人

小s講左D咩

佢係咪有病 咁撚中意整容樣

真wor 希哥 九把刀全部中撚哂

屌佢娛百作弊

佢個地位9成女都肯俾佢食啦

男人都預左同人share閪啦

如果不看我都不知道原來你還有另一部專門用來聊妹的手機，原來我不在的幾乎每一天，你都會約女生來家裡，關鍵還都是不同的，你去到每一個城市都有可以約到酒店的女生。你和曾經介紹給我見過的你旗下的女藝人，甚至你的化妝師，都有長期不正當男女關系。

返去baby condom啦柒頭皮 如果你有舞王既條件 你覺得係乜女都啱?

情況咪好似係連登問法官大人你必須回答我屌定唔屌果陣咁囉 一堆靚女排住上去俾佢揀屌唔屌 你自己諗下公投屌定係唔屌既人多啦 答案就好撚誠實既

上連登都要扮聖人真係睇唔明

不過未有報應

佢老公都係打女人既仆街睇人點會唔準

條仔咁仆街
做乜要仁慈

諗起Tommy話佢老婆有天王約佢

冇食過就奇怪

大約係話
嗰時蝴蝶啱啱入咗小豬間公司
但原來成間公司得蝴蝶一個
於是小s就話間公司係特登為咗佢而開
嗰時蝴蝶仲話有其他公司向佢招手
但佢最後都係揀咗小豬嗰間

有時間可以睇返，嗰一集幾好笑下

個個JJ黎

真架？？？

重有林采緹嗰到

奶共狗

呢樣得佢自己先知啦
最主要係佢喺呢個圈子好多年，
由10幾歲到而家，清楚了解好多嘢

白龍王

垃圾奶共狗依家起大陸隔離緊

on9
連登仔日日成日放女友出軌對話上黎
又爆人料放人私人野啦

相信小霖甘心做佢隻私家雞

蝴蝶都屌得落又整容又老娛百又地震啦走完宇辰到佢地嗱

剪賓周牙

佢依家把聲冇咁娃娃音都仲係好唔啱唱歌

完全唔識

自己射

佢fb好撚好笑

點解羅志祥修圖咁高效率？因為佢擅長群P

我等佢有

周星馳套電影原來係暗示……

你都on9 男人同女人地位一樣？

Msn單嘢好多人都唔記得咗

成日同梁以辰媚來眼去
肯定有食過

事實係女人依家都會出軌 男人都會
有咩問題

Jj仲衰撚過佢
利申 有共同朋友係受傷者

光速屌西你估浪得虛名？

講還講，應該無搞過啩，6號未做食平D都叫有少少名氣。。。

如果有，真係respect，咁都食得落

女人出軌要拎去浸豬龍

點會扯得起

仲未計有靚女會撩佢

娛百好心快啲執左佢啦
全盛時期係以前豬鬼主持嗰期

突然諗起金鐘獎飛起威廉單野

幾時到jj 俾人爆出黎

愷樂幾年前上康熙，小s已經講到出曬面
係有啲人以為講笑，其實成個娛圈都知

老老竇竇
樣唔差 高大 有錢 出名
大把女自願送上門
有幾多個忍到唔食?

More

爆左啦，冇人信啫

呢單野對佢影響都算少，冇沉到底，到海派甜心個期仲更加紅。之後就成個人on99咁去奶共，個朵越奶越臭

蝴蝶更加係私家雞喇，你估真係好耐之前兒童節目個個蝴蝶咩

楊丞琳唔係俾小豬屌過一排咩

我認同係人都咸濕都叫扮聖人？

而家係你夾硬套你d思想落人度

唔通我驚有性病所以剩係想有固定伴侶唔得架？

照你咁講個個天皇巨星都萬人斬應該都係常識黎啦，咁羅志祥條女洗鬼爆料咩

懷疑ig有個follow開既港女都俾佢食過
見佢有幾張同小豬既合照 好似好熟咁
唔似一般fans同偶像

ching食開咩女

而家又無相，又無片，只係周單方面講出黎，先信一半，看看之後有沒有預言家起跳，我才決要投那一個

叫志祥嘅都係仆街

或者蝴蝶係想走性感跳舞路線，即係蕭亞軒蔡依琳果Ｄ，
但係佢根本唔係呢範除左跳舞之外，個樣同唱歌都唔合適，
一個娛樂公司既老細會唔會做呢Ｄ蝕本野擺明係開間公司任佢
自己話事，一係羅志祥係真係傻架姐..
同埋我覺得蝴蝶機心都唔細，
雖然佢可能真係天真，但唔代表佢冇機心，做私家雞唔奇
P.S 我以前係真係幾鍾意佢兩個..

係好撚有錢，加有背景

如果有蝶蝶何d 床照 多人照流出 佢可能真係跳樓

娛百快d踢走問米
唔想再見到佢

講下其他野
小豬 算係 刻苦耐勞努力級 天才 成個小李咁
歌 跳舞 打鼓 鋼琴 全部好平庸冇樣精通

後台大好多
一定有新加坡最專業公關團隊頂住
新加坡國寶嚟，食女濫交係唔會動搖佢地位

d留言笑到我仆街，話羅志祥仲訓緊無得反擊

男藝人戒咗色，專心落事業，實會好啲㗎

呢樣真, 屌你依家淨係得狼人殺 我係想睇以前豬鬼同啲嘉賓9up多啲

唔知個化妝師係咩樣

如果真係玩左咁多年，又話多p 又盛，無理由一張相都無掛。。。
所以真係無法歸票住

依家女人出軌冇浸喎 so?

原來做娛百係為左揀女

Ching係當年豬蝶粉？

有屌過？

呢個唔係小霜啦

蝴蝶本身唱歌都五音不全，學唱歌出碟個時都三十幾喇，佢得閒做節目跳下泫雅/蔡依林嘅舞就可以，叫佢做歌星即係玩聽眾姐

加上佢本身都唔係咩純情嘅人，佢都講過自己係mk格，蝴蝶個格係做兒童節目扮出黎。

可唔可以講多少少？

下，全亞洲跳同唱加埋，佢一定係頭3
有好多都係唱得唔跳得or相反

化妝師呀

兩件都係垃圾，唔洗分到咁好。
爆晒出黎仲支持嘅，都係弱智。

光速屌閪舞+雙手打飛機

小豬都算係華語樂壇唱跳天花板啦

之前已經有排在咁在娛百迫佢跳Kpop 吹到佢係台灣Hyun

同jj一鳩樣

邊度食唔好邊度痾
好歹自己公司喎，有乜嘢炒上黎咪火燒連環船？

more

支那祥仲要隔離緊
想知佢點解話
佢呢鋪應該唔洗再去支那搵錢

一路屌住第條女同女朋友講電話

Av 劇情咁

其實都唔明佢識個女友重乜？
定係塑造自己好男友形象,食女再易d

屌問米羅志祥作弊又出軌又主持得垃圾離開娛百啦又奶共

佢真係係女都啱
希望小霜冇俾佢食過

我身邊竟然有人唔識呢句野

快樂冠軍

想知娛百d女有幾多個比佢食過

印象中支那大s小s話羅志祥細撚

其實經過今次呢單野佢係娛樂圈應該差唔多玩完，如果佢夠膽反撃條女肯定會爆多d証據出嚟，不過佢搵咁多又食咁多囡，已經賺曬

上面條谷精毒撚嘜女都上小心生野呀

羅志祥就係一個垃圾最憎係佢

問題難呢
就算最頂級嗰班人都唔係個個戒到色
米奇班友仔咪係戒唔到，成蟲又係戒唔到
台灣更係少之又少

原來光速屌閪舞係真嫁....

唔知啦 琴日佢先上完電視
娛百支持

啱呀, 頂多咪郭富城同蔡依林勁過佢, kpop嗰堆可能跳好過佢, 但係唔係咪嘴就唱唔到

主持*

之前成日同老母打茄輪話純粹因為愛

但原來仲成日群p, 開始驚

屌你 講下笑姐 之前唔係有Po講過咩

其實男歡女愛點扑咩性僻都係人地既事啦 真心覺得EDC係世紀受害人 唯一抵死既係黑鮑姐 移花接木丫拿

比你係Taylor swift 連詩雅 又真係食好多仔wo
連登仔有咩女唔係雞？

其實話背後唱人應該都唔係絕交導火線
絕完交先講番幾年前唱人既事喎

但而家狼人殺好紅wor

今次仲唔一舖清袋
連埋佢間公司同蝴蝶一次過收皮

郭富城真係唔覺跳舞勁過佢
你可以話城城係始祖，但羅志祥真心多原化

佢真係好淫 睇娛百就知 成日講咸野

Agger 不嬲都覺我台灣仔總係有種女人既bitchy 同小學雞既幻稚

林丁丁就識玩，淨約唔溝

唔知娛百會唔會踢走佢呢

咁快冇啲腰力邊做到
咁啱屌閪好睇腰力

娛百點會飛起小豬？

樣樣都識d 冇樣精通 所以咪話佢好平庸
已經讚佢 刻苦耐勞努力級天才 冇人話佢唔得
只係好多野都好平庸

呢個係想長紅既基本條件黎
你長期私生活混亂遲早比d女爆出黎一鋪清袋
除非你後台好硬神枱級
支那祥台灣人要奶共 ex仲要係大陸有錢女有背景

話唔埋
而家單野咁爆

你和曾經介紹給我見過的你旗下的女藝人有長期不正當關係

同蝴蝶？

但睇節目舞王質問小鬼果陣 小鬼個樣係堅身有屎喎

可能我ON9信左呢D戲劇效果 但實在太符合呢2個ON9既人設

愛群交遇見了誰~~~

中回力鏢了

多元化就真嘅, 由精舞門到有我在嗰期真心好掂之後夠了同No Joke都唔錯, 係愛投羅網抄kpop

八大嗰老細好睇重大陸豬㗎

覺得小豬應該唔會回應，低調處理。
過一排就唔會有人記得。
佢係大陸仲有3個大show係手。

唔知算唔算係
未去到追佢地Ｄ野黎睇，但果時搵野睇基本上都係睇佢地
會留意羅志祥係因為TV三賤客

啲人係咁屌鳩周揚青用羅志祥黎攞着數
唔通羅志祥攞咗周揚青幾多著數又話俾你知咩

估計同十幾年前裸聊單野咁一樣
娛百開live 喊下留幾滴眼淚
再話老母好擔心佢 扮可憐博同情囉

記得娛百得獎，仲要夾埋蝦威廉
雖然好耐冇睇，但以前睇果時覺得威廉都不過不失啦

屌 而家單野咁爆
佢收得皮啦
如果八大仲保佢都等收皮

條友咁玩法，冇性病先係新聞

問題係背叛

夠了同no joke係華語樂壇舞曲嚟講真係數一數二

反而幾好奇蔡依林同周杰倫當初點同佢frd
呢兩件私生活極檢點，正常好難接受到呢類人

浪費人青春...

拍劇姐
佢話以前同小豬唔岩架
係拍劇先fd d 拍完都好少交流啦

唔怪得小鬼同佢反面，一係知道羅志祥原來係賤人唔想同流合污，一係就發現原來羅志祥有背後玩鳩佢

你又知

台灣唔似韓國，日本 爆完沉一排咪照上節目...

睇過這就是街舞就知，佢真係跳得，雖然唔係話最勁，但佢跳舞d動作同力度係最岩表演。
跳唱歌手同舞者既分別

佢同蝴蝶係咪都成日....

小鬼感覺好人好多
覺得佢同楊丞琳好襯 可惜

睇下荳荳嘅結局如何

佢做兒童節目果期已經覺得佢淫
把聲叫床真係腳都軟埋

反而覺得係大陸祥借周揚青大陸背景先順風順水上位

但支那唔係，呢單嘢爆到咁，
佢以後唔洗再上支那國搵食

要令一個男人冇左事業或者事業起飛，
除左色，重可以有好多原因，
但白龍王當年見佢，只係講左句不要近女色

我知你想講咩，
神明既野，信則有不信則無，冇咩可以討論

咁耐
我係由海派開始追
以前去過晒乜鳩演唱會同sfc影相
好撚後悔

明顯係

有冇source小鬼唱人，唔好講娛百條片，條片出嗰時，佢哋有排先反面

愷樂

其實佢係好多年之後娛百講過，只係公司幫佢製造話題

小豬係支那個邊就麻煩d
但係台灣應該影響唔太大,係台灣其實算係上哂神台老屎忽
娛百同佢已經代名詞咁

根本個問題係羅志祥有女朋友仲周圍亂搞已經係最仆街

Same 最憎就佢
台灣娛樂圈第一大毒瘤
帶起歪風要fans狂買碟 改版改19幾次
三張影相 五張抱抱 on9
唔靚嘅fans就合照遮樣

都未講人品有幾差
仲要佢自認中國人

屌

佢咁既款唔屌女唔昆女就奇啦，人地有本事啫

哈哈哈哈哈

抵死

我覺得應該係有唱，但唔係絕交導火線囉
小鬼唔會on9到比人踢爆左仲周圍唱得更勁卦

好多年前
有期郭采潔都幾紅
台灣傳羅姓男藝人 有性病
當地人 爆左郭采潔即刻去驗
再睇番同期 郭緋聞男友姐羅 得羅志祥一個

你估佢去泰國除咗見白龍王仲做咗乜？

佢梗係咁講啦，
唔通成世做和尚淨係打J 咩

迷啦 我都係當笑話睇 小朋友齊打交

其實都傳左好耐架啦, 而家只可以話係有人認證係堅

仲有好多

支那節目都睇

羅志祥原來跳舞勁過郭富城架
Btw其實羅志祥成世人都好似照抄郭富城咁
樣又似似地，又係唱跳歌手，又係玩女玩到四五十歲
本身以為佢真係抄到足又係同條大陸整容女結婚生仔

台灣嗰邊唔係都係好憎佢架咩
不用分那麼細單野當年都搞到台灣人好嬲喎

我都覺得唔似
係狼人殺到梁以辰成日都好出面串9小豬
又成日啤佢 似唔妥佢多

其實佢做既野本身冇問題 係衰未玩夠又要搵個女朋友
當年edc就真心慘啦 個個單身你情我願

無可否認憎佢既人多,但同時佢fans都真係超撚多,勁多死忠

對比起 小霜算好正

當時食花生有睇
小鬼應該係有講過
但講事實有咩問題

佢一直都亂搞
其實唔出奇

最仆街係用撚住女朋友啲資源人脈，攞撚盡晒着數
仲去搞其他女

不如 係小豬立場諗下
你係小豬 你錢有 女有
好似當你係大劉
你有大美人 你都會去玩Ada la
重點係 你係同得大劉一齊
你要知道 你個位置係邊
你要知道個個人性格係點

周揚青唔會識左小豬咁多年都唔知掛
你話小豬無女埋身 唔食女
都講唔通啦
問題你明知個男人係咁 你都同佢一齊 開始
咁都知咩事啦

係你地個立場成日都屌男人背叛 食女
喂 講真
有能力 你唔會只食一條女掛
講就講到唔會唔會 點點點姐
你當蝴蝶姐姐係你面前 明想食番你轉頭
你都話你忍到唔會
依家一定講到好清高 唔會呀唔會呀

問心個句啦 你會知個答案
好多時我地都口裡說不 但明明內心係好想
但只係覺得個道德唔應該之類

小豬大滾友係人都知
你都仲要同佢一齊
大家知咩事啦

嘩

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

係廁所話豬迷冇眼光係07年嘅事
佢地反面係15年 中間仲fd左8年
信支那祥講嗰d人有冇諗下自己係咪on9左小小

如果因為呢件事 娛百踢走小豬蝴蝶
小鬼入主做大佬
就真係夠戲劇性

點會
台灣先係反豬基地, 唔記得之前幾多人unlike佢fb?
佢係台灣仲有定企係因為佢靠係支那出左名先洗到底, 等台灣人覺得佢好紅先仲撐佢
依家連支那都收佢皮, 佢玩完架啦

佢係台灣得娛百一個節目，
支那就年年幾個大Show，
依家想唔收山都唔得

小辣椒好正氣 佢同09 fd d

最慘唔係啲女主角咩

同埋佢係娛樂圈地位真係郁唔到

個個天皇巨星都萬人斬係常識黎，你支那狗咁都唔知？

大毒瘤極認同
玩埋啲鬥買碟活動
結果嗰期啲銷量極高水份，變成零參考價值
其他地區唱片公司唔知仲以為個碟係主流華語音樂風格

呢個more??

佢有幾紅自然有幾多黑粉
台灣連阿翔有婦之夫偷食都可以無事
支那祥呢d過一排就無嘢
反而係愷樂應該玩完就真

男人有錢出去屌閪有咩問題？
自古以來全世界都係咁架喇

佢在台灣娛樂圈既地位只有周杰倫可以蓋過

邏輯混亂到我以為睇緊支那小粉紅係度講嘢
人係有能力控制慾望
將慾望變成行動係少部份人嘅選擇
傷害其他人就要承擔後果而唔係合理化佢嘅行為

白龍王：戒色呀死豬
小豬：哦（心諗：今晚去邊度「按摩」好）

即刻諗起佢

其實好想知d女嘉賓上到娛百，對小豬有咩感覺。
話晒小豬係台灣已經係最top個班，d女嘉賓應該幾仰慕佢，佢又靚仔又搞笑，只係年紀大少少。

笑撚死比支那節目洗腦, 咩舞者
淨係計cctv場show, 張藝興同王嘉爾兩個係佢隔離都收佢皮啦
隨時的士陳仲好過佢

屌得啦明啦
男人有錢偷食冇錯，有錢女同自己咁上下條件嘅人一齊被綠帽都預咗呀嘛知啦，咪阻住我追post 睇邊啲女有份唔該

Lol點搞今晚娛百chatroom應該大爆炸

一個願打一個願挨

你睇jj 老蕭，阿信嗰啲係佢面前都大哥前大哥後就知
不過佢係台灣人氣就真係今時唔同往日啦

以前未賣肉個時個妝冇咁重都OK既
宜家不了

呢個應該仲大鑊
呢個係直接醜聞 影響埋韓仔

小豬 都叫花邊野 暫時得一邊講
荳荳闖禍 大天道歉埋 冇架啦

岩呀 明明冇分男女
但有料既女食仔都比人鬧

你真唔識定假唔識
張藝興同羅志祥係同一個風格？

wtf騎下又騎下

?who

女版金剛咁

支那有個演員叫陳赫比人爆偷食咪又係照上奔跑吧

小豬衰收尾, 借周揚青過橋扮忠心, 但死都唔結婚
郭富城最後至少肯埋單, 就咁睇就係完全唔同level

覺得其實啲女嘉賓暗盤應該都知小豬係咩料
節目上當然整到好好睇睇
不過知佢咩人仲同佢搞埋一鑊就真係唔知貪咩
Btw有小豬主持真係幾好笑

班女主角做晒受害者喎 edc一個硬食全部負面野 比全香港人屌

作弊嘅羅志祥

咁先證明係熟喎 反而恭恭敬敬奉承佢嗰d更加唔似

Edc係衰遇人不淑 遇著個仆街整機佬
一時貪心搞到佢身敗名裂
不過係所有男人立場上大家都會多謝整機佬咁解

咁你個point係乜
姐係一個男人有能力 周圍食女好正常 同得佢一齊就預左佢會群p 唔好怨咁多 咁樣？其實大把有能力既男人專一啦 咁都要幫支那祥兜 仲要咁撚大段 你係咪戇鳩架

林俊傑 陶喆 羅志祥

呢三條友邊個性能力最強

問米=小豬
因為佢玩狼殺人靠問米or作弊

大陸豬宜家最驚應該係支那會唔會封殺佢 支那好重視藝人私生活檢唔檢點 如果封殺咗大陸豬就正式玩完

張藝興同王+2，係好跳得,但唱同跳加埋，
小豬點都高半班，什至一班。

睇過下啲支那網
有人爆料話佢地本身已經訂左婚
係周楊青頂唔順佢又出軌先決定分手
可能真係睇左佢電話發現所有野先分

Edc已經被平反
但啲女人比人睇一世

蝴蝶把聲好難頂 音調作狀到.....

呢件事只能怪個女人蠢
明眼人一睇都知小豬花心到爆啲人黎
佢仲話期望自己改變到佢
仲話咩無浪費9年青春
小豬道德上係唔好，但呢段戀情上條女都有問題

蝴蝶姐姐以前正好多, 而家整容樣

條女無眼光係事實，但係點可能講到全部係女方責任

問題係 佢扮專一
同埋佢女友一樣係有身份有地位 有錢女黎
論條件 小豬利用佢係大陸上位喎
同你講大劉既例子冇意思
同埋 你有錢有地位 你可以唔拍拖但周圍食女 冇人話你
但出軌就另一回事 佢扮專一係有問題

佢又唔係話真係咁靚仔 又老 又過哂氣 形象又差
一班戇鳩仔硬係要講到佢好好條件 搞三搞四好正常咁
不過其實男人花心唔關有冇條件事 見周永痕個d都有得玩就知

有佢既狼人殺好睇同好笑好多
小蜜桃乖乖。。。
前幾日個隻都係度作歌詞。。。

娛百狼人殺難得搞到咁有聲有色
又帶起左好多台灣藝人速紅
會唔會因為咁收皮
我都幾鐘意睇

所以佢哋而家咪唔frd

真咩.....

推

咁你點知啲女派帽

佢D兄弟係咪姐係
黑人 周杰倫
幾P

應該唔止一次半次
而係玩到性奴咁

天蠍女

你好那煩，又出分化post,個個post留言又引戰，
食嘢從來唔分黃藍都講得出
Blocked,
大家都block佢，唔該

當初溝佢又唔受
宜家仲要做人SP

一定羅志祥，光速屌閪舞已贏
但最識玩一定係陶喆

總有d為上位會送上門比佢屌唔出奇
呢行實大把呢d女 仲要台妹

佢個單主要係自己失言 個mv就係導演問題
講錯野呢d通常道下歉 扮幾年死狗d人就覺得你改過
不過睇佢玩狼人都大幾估到佢態度 重犯指數高

一次半次？
計幾多打好過啦

下 嬌比人笑足咁多年
edc又一條好漢喎

問題係間公司最初係情到濃時，為左愷樂而開

等睇羅志祥係大陸被消失
可能俾人玩緊屎眼都唔定

edc條撚都俾人睇一世啦
咩年代，仲當女人副偈係寶，上網要睇幾正有幾正

佢重犯機會好撚高
佢第一首歌 就搞到咁。。。
大天都叫第一時間死狗先 人地受唔受一件事

連09 都係IG 屌佢地處理得差 睇得出09 好心痛

Post你個樣 身型上黎研究下囉
屌你老母

前面個兩個都食到黎香港，反而羅無

咁呢啲嘢係可以光明正大咁講出嚟先？
尤其係做藝人呢啲靠形象搵食既

咁佢都有比人睇 同埋呢點唔關佢事 係整機佬爆出黎 事實上佢冇傷害過啲女 第一時間出黎認錯 攬晒全部野上身

呢個好似係狂粉黎 唔係化妝師

點會冇啊，望下其他節目啲乜乜大哥都有女主動獻身，對比起佢地，支那豬又後生又好樣過佢地，獻俾佢有咩出奇，分分鐘有啲就可能係由細到大係fans，之後入到呢圈味可以親近佢

女星被人拎相出嚟笑一世
edc被人笑嘅次數係佢哋千分之一左右

爽死

佢傷害d女就係無好好保存d相，呢樣係有對唔住人家

但佢無欠香港人

關咩事？on9

林俊杰淫啲定羅志祥淫啲？

JJ扑過angelbaby

成班食住狼人殺又出碟又出show
近年台灣娛圈咁沉 其實係好難得

yes小豬奶共狗

女人衰在冇眼光
但條仔比起佢更仆街

係，所以Edc已經被平反
但啲女人比人睇一世

陳09翻晒身

其實佢以前點

大師 應該點做

條爛滾豬衰極 係娛百地位都仲係好高
你睇班友玩狼人game跟本唔敢收佢皮先
表面上一定係好尊敬佢咁架喇 唔通一臉嫌棄咁咩
話晒娛百都係對佢地呢班仲要上位既小明星去累積名氣

之前台灣唔係有單條女酒店自殺
然後話佢搭上左jj咩

作為明星，忍唔到都要忍啦

亂食、雜食唔緊要
但唔好一方面扮痴心情長劍，一方面又風流成性

好似黑嬌咁，一方面話自己細路仔偶像，扮晒清純，結果爆出黎仲要好傻好天真
明星偶像係要有image，要行嗰條路線就唔該好好收埋，賣緊自已嘅「才能、外貌」之餘，仲有形象。

事實永遠都係殘酷

事實上佢都係扮郭富城出道

汁

用mk 連同 Taylor 比
叻

係 女人睇男人既眼光好重要
例如毒撚都有佢既獨特優點

說中了
如果單身又小豬 玩到40歲先拍拖

一個只屌唔溝，一個又溝又屌

Edison揀食？
Cammi？

我都以為我睇緊民賤聯既中文同邏輯

又想代表大多數香港人? 自己睇下感情台D出軌PO有幾多再講下你果"少"部份人係有幾"少" 使唔使出公海開PO講埋大部份香港人都支持共產黨止暴制亂?

我咪話如果係帽事我都會信係報應 咁你覺得係承擔後果定合理化左佢? 驚你睇唔明我講深入D 如果我既價值觀係人應該要忠於自己既私慾去生活 社會風氣要轉變成咁 咁我承擔既結果就係我有一日都可能會俾人帽 無得怨 係報應黎

最7都係阿嬌姐 扮純情 仲出黎講話係移花接木
大大方方認左佢咪算囉

其實批相本身係冇問題 自己影自己睇有咩所謂 班女個個都知佢影架啦
edc自己出黎認左佢 大大方方道個歉 佢係衰冇好好保管
但你點都估唔到你去整個notebook會有人爆哂你自己啲相出黎

半紅不黑咁囉
啲歌幾好聽但冇乜人理

幹你鳥其邁

taylor咁有地位有錢有身份有樣 食仔都比連登仔屌

個女仔一定好傷心，
好痛，好痛，好心痛
因果報應，一定有報應，
只係時間問題，報應係以倍數計的

JJ 都比人爆有約炮

條友hea到仆街 又唔理形象 又唔會博上位個d 太低調
佢自己都應該無諗過靠玩game反而上哂位

唔關事
JJ同羅生未結婚
陶喆結完婚仲掛住食女
呢班人屌少陣閪都唔得

除非條女有相同cap對話圖，唔係遲下就沒事

我射了

條女有咩資源人脈？
利申 真係唔知，冇留意大陸明星

投票
1 愛迪生
2 林俊杰
3 羅志祥

一定 琴日荳荳都已經爆炸

你個名

咁都唔叫靚仔？
唔好下下用金城武去比
試下用自己個樣去比

依套劇都幾應景

小鬼 而家咁多job 邊有時間

見過佢真人，真人靚仔過上鏡好多

n年前佢唔係玩web cam溝女俾人發現咩
msn嗰個年代，記得佢仲話咩自己隻手好西利，
點解依家個個好似發現新大陸咁
有冇人記得

唔屌女唔通屌仔呀？

講到明同公司旗下女藝人 問題係公司女藝人得蝴蝶一個

嘿嘿，其實我什麼都知道，一早就知道

係啊，爆左玩Sex cam

有咩問題
對女人好唔偷食 咪一撚樣會俾啲女用啲閪理由分手

嘿嘿~見鬼了~

係喎
其實陳09都幾唔玩得個人好唔放
又唔識講野個啲 成日覺得佢唔太適合做藝人
竟然係game度靠食腦殺出條血路

今次憲哥又會出黎講咩

同系列嚟講，最正氣係咪陳曉東？

你都差唔多咋嘛

有d似容祖兒

其實個化妝師都做得幾明顯又love show又喜歡豬

好彩09身邊有鋒澤，佢地兩個互補番，有化學作用，而家仲有五堅情，應該可能紅多幾年

蝴蝶好似del緊fb cm

但jj無女友？

支那好難講
通常有醜聞都收得皮被封殺

09算無辜 比人係ig逼佢表態
明明只係受邀合唱 不過佢回應都算正路 無盲橕

再次證明 男人唔壞 女人唔愛

用明星去同佢比有咩問題
我又唔係明星 做咩要用我個樣同佢比去顯得佢靚仔

4 吳業坤

死開啦，未夠班

咁都食得落

記得佢俾條港女捉到，不過單身溝女chat record 同有9年固定女友偷食，又玩多P 又玩旗下女artist 程度差好遠，今朝Facebook 好多台妺都share單新聞鬧爆佢

唔一定
睇過梁以辰最近有新劇做訪問
問佢快問快答 狼人殺男生邊個係佢理想型
以辰答話鐘意成熟型 小豬同零九

羅志祥都唔靚仔

咁既樣都食得落

求樓主pin

佢嫁左人做幸福少奶奶啦
好似都冇乜見到佢上節目

全文啦 冇微博啊

推左蝴蝶去死

依家走樣走到仆街
著衫又樣衰
個頭後面留執毛成個中坑咁
不過台妹咁弱智
照俾佢食唔出奇

問題係你覺得唔靚仔姐
9成9既女都覺得佢靚仔

富二代
紅二代

佢屋企套四合院羅志祥射幾次都買唔起

已經係全文 後面冇嘢了

佢以為個個靚仔都係金城武樣
有羅生嘅樣再加少少口才，肯定喺亞洲地區食女食到厭

我記得好多年前 唔記得邊個藝人介紹佢去睇白龍王 當時話佢衰咸濕 會因為女人搞到身敗名裂 所以叫佢戒色
跟住冇耐就有單俾女網友爆咸濕對話 跟住又黎呢單

有機會刷鞋

駁唔到 直接收皮

其實以小S嘅地位人脈 一早收到風都好正常

？

正式宣布投降，一句都唔敢駁個ex

講得好

登記選民
訂閱蘋果

話說 有冇人知當初點解佢同小鬼反咗面？

靚仔有錢有名聲唔淨就假

蝴蝶姐姐印象中個形象唔錯, 近年好似壞左咁

羅志祥爆單咁既野出黎真係一d都唔出奇 佢d黑歷史多到數都數唔晒就知佢份人係點 以前個朵臭到7彩好多以前係佢fans都變到好憎佢 係呢幾年上大陸拍綜藝先洗到底又呃到新一班妹妹仔fans
btw 佢開間公司好明顯係溝蝴蝶做佢sp啦... 又出寫真又出碟拍mv年年生日仲送名牌手袋比蝴蝶 你話佢兩個冇野你信唔信？ 蝴蝶係小鬼同小豬反左面之後仲ig取消關注左小鬼 你地覺得蝴蝶真係咁單純乜都唔計較？

佢簡介係香港人黎

傳說係屌到有性病喎

中國祥咁仆街
比着係我都爆出嚟啦

其實小鬼唱佢d咩

我真心想問同男朋友上床 幫男朋友含撚有幾淫賤？ 又唔係俾人影到佢群p
真心愛一個人唔係想床上面都令佢舒服咩？
唔通死魚咁先叫純情？
佢傻同天真冇講錯喎 天真在肯俾人影相

依家做死狗同潛水對佢黎講最好，不過希望佢絕地反撃，等條女爆多d相同對話內容，咁先精彩,如果冇承接單新聞過兩日就冇人記得

之前我記得好似簡FANS影相, 靚既就影耐D, 樣衰既求撚期影完就算

溝吓女屌吓閪有咩問題？
唔見你地屌何鴻燊?大劉?

小豬騎下女藝人得一個?

條女都好有心機
遲唔爆早唔爆，等羅志祥3個節目準備上先嚟爆

因為講唔哂解釋唔到

屌你條毒撚學人講屌女，返去整你水力火箭啦

臭9

行動po 借位推一推
［行動po 幫推］五一勞動節重光行動 各區開花 手足歸位

有乜好駁 , 基本風度黎 , 前度要鬧咪由得佢 , 當讓佢又好乜都好啦

再鬧黎鬧去先肉酸

明眼人都估到洗乜收風
愷樂30幾歲人5音不全
邊個投資者會投資落佢到做歌手
擺到明係溝女手段啦

蝴蝶未賣肉個時都公開溝過蝴蝶啦
佢唔受咋嘛
之後搞到自己咁撚CHEAP

兩個差好遠
一個見figure對眼會發光
一個見到靚女對眼先發光
其實09係思想成熟 但內裡童真 又鍾意打機 係後台都剩係揸住部電話玩

相隔三小時，羅志祥終於在微博回應此事，並未有否認舊愛指控，他留言：「首先很抱歉我的私事佔用了公共資源，謝謝大家的關心。或許很多人都在等我會如何回應，但我只想說兩個人在一起經歷的開心事也好，風風雨雨也罷，九年來分分合合很多次，我做得不對的我也會檢討，很多事不是隻言片語就可以去說清楚，也不再去解釋，感謝我們相識相戀的這段人生，我也不後悔。」最後他更tag舊愛周揚青的微博。

嘩你仆街嚟架wo
唔好將你條仆街既思想套落正常人度

冷處理 基本上同默認無分別

人生贏家

應該就真係有做 同埋條女應該仲有黑材料 所以先即刻扮死狗

係囉 真係完全估唔到佢係咁渣男！
對佢超級失望！ 同陳冠A同類

身有💩先唔駁，即係多P同食蝴蝶化妝師都係真

曾經幾中意小豬 會追娛百 買佢專輯
但自從迫走小鬼 就唔太中意佢
同埋 講得不要分這樣小 大家都是中國人 就憎到佢仆街
上面仲有人幫佢護航 真係好迷中國祥
小鬼係無咁紅 但起碼中意佢夠真

係反駁唔到激佢兩激仲爆多啲

如果有淫照流出就好

咩年代

有咩好反駁
你有無見過大劉反駁

分分鐘條女又更多料係msg係手, 你反駁佢仲爆得多....

冇得咁比較
周揚青身家未必比羅志祥少

我用西水整火箭又話你聽啦喎?

唔好咁小學雞啦好嘛

唔出奇 好耐之前已經有臺灣人叫佢做菜花祥

吱牙膏
不過個條女就唔好講太多喇
鬧黎鬧去人地會覺得你怨婦好煩
到時輿論又會幫返中國祥

個女仔係大陸人？
(寫得幾好）

佢一駁就死多兩錢重
唔只犯淫 仲犯埋無風度
佢依家只係想止蝕 不過名聲一定都會跌

基本上直接收左皮

識人有追kpop，kpop先誇張
要去啲簽名會、fans見面會係要買佢地隻CD去抽

紅少少嗰啲郁下都幾十到成百隻先抽得中
張入場券仲實名登記無得轉讓

當50隻CD就中，一個場200個fans 就成萬隻。
有人買少啲，當5000隻好未？
環保團體又唔屌呢啲

仲有啲kpop團，CD有雙、三、四封面

鐘意整容雞都唔正常啦

仲整到咁

正常做法 唔肯定ex有咩料係手
之後應該潛一排再閃婚

理想與現實

咩邏輯嚟
一樣係真就信哂所有傳聞
Fc精神睇嚟真係好難學

羅志祥既回應係咪姐係反映左周揚青講既野全部都係事實？連幫蝴蝶講句野都唔肯 有個咁既老細真係慘 等睇一陣蝴蝶賣喊話唔關佢事

兩睇
有可能係真事實反駁唔到
都有可能係佢地兩個人既事 無需要向其他人攤開個肚皮 , 而講懶得去澄清

佢依家既回應方法係最好. 花邊新開就係 越講得多越炒得熱

亞洲舞王

如果佢條女所講d 野唔係真當然要反駁，因為唔止講佢仲有佢身邊d人，佢咁樣即係推蝴蝶去死

其實係大陸好多人都唔like周小姐，所以我覺得小豬靜一排就無事。
始終而家小豬係大陸紅到飛起，有好多fans同節目係手

支那藝人感情關人撚事

Only only only you 同蝴蝶群p

啱呀, 其實佢點回應都會比人屌架啦, 反駁又話肉酸冷處理又比人話默認

錯啦
咪就係男人壞 依家個女人咪爆哂出黎囉
仲愛乜鬼

果然係食花生post先推得快

一直都覺得呢條友唔撚係好人啦
身邊仲有幾個朋友鐘意佢 串鳩佢地又唔開心

年紀大, 對眼會越掃越下架嘞

就係佢紅先大鑊
爬得越高跌得越甘

同你有親咩
想扑你喳，又唔係同你過世
最正常就係即刻斬纜扮傻仔認吓有錯
其他人就唔理啦
除非蝴蝶po兩條友啲message玩大件事
咁樣做佢都冇好處，搞到件事更大，個朵只會臭得更耐

之前唔係話約tommy個老婆上酒店咩

周揚青係台灣定支那人？

其實睇佢個樣都唔慌係好男人個d

呢個真
sp咋

2020年黎批評2008年既風氣又唔係太岩既

都搵到唔少啦屌，你同佢擔心錢?

唔好吹到小鬼係正一君子啦

呢獲蝴蝶最被動 認既話即係比人多P連發 以後都比人笑
唔認又唔知周揚青有咩響手

最慘菜花豬又唔擋 推佢去死

多人運動

咁睇你點定義咩野先叫好男人
要一心一意既佢咪唔係好男人囉

小鬼屋企本身都唔窮

超蓮？

摩牙摩牙

有咩好定義 係咪有人會定義拍緊拖但周圍多p既人係好男人？

哦 燒埋落吳克群到

小鬼間時裝aes都未接埋
小豬嗰間stage 小豬又同自己人鬧翻左

同埋小S嘅好姊妹Makiyo以前同過支那豬一齊
肯定知唔少嘢

羅志祥今次好大程度會全面收皮 唔止係因為今次單野 佢仲比人爆4月4號係台北約左好多女搞p 但4月4號呢日係大陸哀悼日（肺炎） 成個大陸個一日係冇娛樂 eg. 電視台全部台都唔準播綜藝節目，好多大陸網4月4都冇開停一日

有復合過但再散 0607年果期

死臭鳩 屌你老母支那男人好撚低賤

吳克群咪偷食比人捉到先分手

咁你呢句睇樣就唔慌好男人咪叫廢話囉
羅志祥又唔係第一日出黎偷食, 十年前MSN溝港女玩ONLINE SEX都話左你知係咸濕仔一名架啦

同唔到楊丞琳一齊先唔慘 一陣比人帽埋就真係慘喇

死臭鳩公廁撚

一個肯為你打繁體字嘅大陸妹都唔要

香港男人一生，只想尋找一個肯為自己打繁體字嘅大陸女人

之前啲人仲喺度可惜Hebe做咩唔受溝

大陸綜藝收住皮架嘞
不過為左統戰, 隔一年半載睇情況睇下搵唔搵到第二個台灣藝人黎頂佢出黎維穩, 連繫台灣囉

感受到嗰種心痛到心死嘅感覺
我諗羅志祥係有愛過個女仔，但天性賓周痕性上癮，佢唔適合拍拖

想當年假假地都係亞洲舞王光速屌西保持者YES卡王者
家陣搞到返大陸做小丑COW人造人

點解有何家女友都夠膽偷食

屌你哋講完我search先知原來肚臍學長係佢真係認唔出

有何家女友都仲要偷食

當初一個個同佢出道死黨都離佢而去 一個蝴蝶算得咩

我留言關你撚事咩

行走的usb 幾時先浮到上面 咁多新聞攻擊佢
總係冇事發生

難以置信碌鳩痕到咩程度

原來係白痴仔

有背景嘛

支那女人繼續打殘體字啦

所以香港咪咁多支那雞
香港男人正一食屎狗

吳克群條公廁賓周仲話因為自己家庭背景 對結婚無信心所以唔打算結婚同埋唔太渴望拍拖 屌你老母條死臭鳩根本爛玩 同何超蓮一齊個陣滾到喊 見到支那論壇以前有人講過條臭鳩好花心

諗起之後蝴蝶仲要同羅志祥一齊錄娛百就好笑 應該會尷尬到仆街

周杰倫都唔再同佢痴埋一齊

佢收得埋同高招嚇

當年佢仲係乖乖仔形象嗰陣，我有朋友勁迷佢。
之後交換咗電話（嗰陣連msn都未有，應該仲hit緊icq）傾咗一排電話後，之後就比佢食過
我朋友澳門人黎，佢慘到自己過香港送外賣

仲要今晚食完，第二日就話唔一齊。

09 年已經7過一次

yes卡王者

係真，有d女就係明知個男人本性係咁都照痴埋去

港男死撚左佢算 日後支那婆呃身份證易過借火 打繁體就得 大把港女同聲同氣 連登仔就日日出post屌鳩佢地 低賤到

撈得娛樂圈有邊個私生活係唔亂
但JJ一直都單身冇公開過女朋友，就算真係爆個殺傷力都冇咁大

香港男人揾支那女人係佢冇本事

當年搶自己兄弟條女 就知唔係乜野好人啦

搭嗲懶醒好撚威呀

唔會啦屌
仲敢俾佢地同台咩

今晚娛百chatroom

剩係安心偷食已經震撼全城啦，多p？

食超蓮又死，唔食又痕，出去食都係死
有時溝到有權有勢嘅女都幾頭痕

Jj嗰單已經係上升到道德層面

點會阿 支那婆地位已經高過港女 連登d港男話睇唔起港女架

426玩乜ig ，但有d 地區唔洗翻牆都都上到
好奇怪唔是全國封

光束屌西，閒閒地一晚內屌幾百條女

叫雞都算 一邊拍拖一邊滾應該要分屍

出晒名去到邊都叫外賣屌fans啦

蝴蝶應該係咁上下
你話淨係小豬食都算，又多p又盛，變左公廁

周揚青重要好有錢
其實個女仔為咗羅志祥做咗好多野
由未一齊，就去討好羅生身邊嘅人
到一齊咗，就討好羅媽
九年啊，周揚青係個好女仔

女人先唔會珍惜好男人
算撚數啦

諗起都扯扯地

真係唔驚被人閹

全盛期何超蓮唔比屌？唔係諗唔到點解會餓到出街食

咩男人都係本性狼心狗肺
天生鳩痕 9年都咁 垃撚圾

竟然有人記得比比公事件

大婆出聲隻豬如果幫蝴蝶口 一陣大婆爆更多證據 棵照，msg內容cap 圖咪仲仆街 依家大家仲係估估下

一句到尾屌厭咗，但又想拖住個女仔

港澳台出晒名架嘞, 係大陸仲係扮陽光男孩之麻

所以咪話連登吹奏支那女人班港男咪係香港少數派囉
明明文化 語言 文字咁大分別
唔係無能係咩 有港女同聲同氣唔要
更何況經過上年6月之後 仲係咁既男人唔係藍就紅到發黑
有幾可會有人讚媾到支那女人好威
呢啲人咪娶晒落黎 呃單程證呃公屋呃老綜
轉個頭咪同你離婚 再申請支那件契家佬落黎團聚

周杰倫，歐弟，小鬼個個都反咗面

呢個真

唔怪之得 小豬光速屌西舞咁勁 原來日日都頂鳩 ig女神

會 係唔珍惜日日叫春自己好仔轉頭仇女個d所謂好男人

我諗起見上帝潮文

蝴蝶

但係我e樣又唔係好明，jj同隻閪豬屌咁多fans, 但完全冇相流出

條大陸妹應該幾淫

台灣黑男

比人發現再原諒仲夠膽做唔死都無用

呢單野當年咁勁
我一世都記得比比公事件
果個晚上

痴撚線條賓周

9唔撚搭8
人哋講緊私生活呀 搵乜撚嘢錢呀

女fans有得比佢屌已經要還神喇, 仲會諗住流出咩

隻耳成排蟲卵

呢件又係公廁賓州

但當年佢地未公開嗰陣條女都好搏出位
想迫佢公開咁

唔怪得飛鳩佢

尋日狼人殺先講埋咩羅根組合
屌你老母一睇就知有份玩多p啦

利伸:葡萄食咁多台妹

百雞王

當年佢刪得太快 新聞又打壓晒
我仲以為無乜人知
睇住佢漏夜刪微博

朋友

Wa....

確實係
女追男嘛

會娶支那婆既港男依然都係咁多
連登就算把口話唔要 睇死佢地有窿就屌左先

呢家咪返大陸拍戲輸身家
條新水又好似比帽佢帶
諗唔明佢從來都唔係紅D歌又唔係好聽點解超蓮會迷佢

台灣人係開放d

楊丞琳呢個似fake news

俾佢屌得都係冇乜腦果堆啦，諗住曬命share俾d fd睇唔出奇架

咁始終嗰單係佢地係微博淫賤傳情姐
都係對佢班fans有影響
同依家呢單爭太遠

臭鳩仲想cow hebe

詳情

唔明佢地咩心態
佢搵錢多但人格有問題
所以要搵錢多過佢先可以絕交?

仲七情上面扮晒哽咽話無辜

依套係正
仲要依排咁岩好多出軌新聞

抵死 帶撚到條仆街生花柳最好 何超蓮好迷台灣男明星就一向既 好耐之前有雜誌影佢成日追台仔明星

屌都唔緊要
唔好娶落黎香港
要娶 就返大灣區共享中國人榮耀

裸聊事件
我嗰時真係信佢

搞清楚，黑嬌同Edison 搞乜我完全唔覺有乜問題，話之佢玩滴蠟玩屎玩SM。
兩個人一齊，删埋房搞乜係兩個人嘅事。

我執著嘅係，食得娛樂圈飯，形象亦係本錢，唔該好好守住。唔係話走清純嘅就唔扑得嘢。如果清純偶像比人映到夜會乜乜乜，嘈嗰一啲人唔該驗下個腦。
但而家淫照爆晒出黎，再扮天真話比人呃、話比人氹，話移花接木就係做假被篤爆之餘仲要繼續做假。有人信咩？

Edison 映相嗰陣佢無份㗎？映得相，不幸流出，最多怪Edison on9而唔係話自己慘。

嗰陣水炮車喺記者會喊晒話Edison 唔專重女性。屌，咁映嗰陣佢又唔阻止？如果映床照係唔專重女性，咁佢自願映嗰陣又好尊重？

如果係偷拍嘅，我同情添，但唔係丫嘛。

呢啲十足十支那人心態同邏輯 唔夠講就用搵錢嚟講

你食得呢啲就肯定會check得好嚴下，話明係fans，自己鐘意嘅偶像睇得起自己同你發生親密關係，佢叫你唔好影相唔好用手機你都肯定聽曬佢話，除非冼9支那豬姐

你條柒頭入世未深唔撚識就收收皮啦
見過身邊幾多朋友同臭雞
d好仔一心一意對住隻臭雞
真係唔蒲又唔去玩
最後臭雞咪就係厭條仔悶又冇刺激飛撚左佢

兒登仔 :香港女權過盛 女權主義壓迫港男

hebe應該係聰明女黎
比面jj先唔屌柒佢
睇得出hebe完全唔想理jj

咪係 男人低賤咁多

其實本身真係唔撚識邊個周揚青
樣又唔係靚蒙頭都入唔到閘

邊集?
岩岩google 20140311?

真心好彩佢哋絕交
小鬼宜家係台灣撈得掂過支那豬

之前追支那豬望過佢dum粉絲信
反而小鬼重會拆開黎睇

有超蓮都要偷食？我屌

我極度懷疑佢只係扮溝hebe黎塑造一個乖乖毒能形象

屌完之後唔好溝港女污然人地咪ok

想知dum粉絲信more
凈係記得佢屌柒追車班fans

無閃卡流出？

係，阿翔無事但謝忻玩撚玩

仇女狗收皮啦 幾多男人有頭家出去繼續滾仲老馮老婆女朋友原諒阿 女人真係無咁厚面皮

同香港舞王一樣

所以hebe反感啦 利用自己

見到羅志祥都想嘔

jj好撚樣衰 成舊兵馬俑咁

仲要佢所謂“偷食”個個fd係偷佐佐木希d相扮自己

你講野都係真既 我無野回應

我結撚埋婚啦 仇你老母咩死柒頭
你呢d人做唔到臭雞就係冇本事做囉
一係冇樣一係冇波

公廁愛滋賓州

我重好記得佢個三抱五拍
為咗令多啲人買專輯咁樣做

好細個果陣已經有睇娛百
果陣成日覺得蝴蝶好靚
都幾鍾意佢 唔想係佢
Btw醒起有日係YouTube見到推薦影片有花花萬物
果集嘉賓係愷樂 無聊click入去睇下
愷樂拍左個home tour然後有幕影住d手袋
話佢每年生日佢老闆都會送個名牌袋比佢做生日禮物

個個連登仔都結晒婚身高180單手遊出公海會考30分添
好慘無女人要瘋狂ff

好彩jolin無瀨嘢 以前成日傳佢同支那豬

我都知對你呢d咁既醜女黎講
結婚係好撚遙遠既事黎
冇撚人要你 賣剩蔗
連靠男人既本錢又冇

乜唔係同一個人黎？咁撚似樣既

冇可能唔係啦
旗下藝人得佢1個

臭鳩嬲了

笑死

睇住佢逐篇逐篇del

坤達好似同過小霜一齊
定我記錯

嬲咩
我生活美滿結晒婚
睇你呢d仲幻想等緊好男人怕醜乖乖仔
真係唔撚知邊個先ff
30未啊你 本身樣衰又冇波已經慘
過多幾年d皮鬆下鬆下你仲驚

以前話羅係舞王，佢係舞后

小公主可唔可以同阿信

啲人話哩排一齊咗

原來係體育台d仇女臭鳩毒撚 唔怪得

已經多咗一team人

唔係男團咩

同邊個都好 唔好同支那豬 柒到認自己支那黎

隔住個mon又知人樣衰？
佢都無話要等好男人，佢指出好多男人偷食仲大條道理呢個現象咋喎，你歪曲哂人地意思仲自行幻想咁多「事實」出嚟，仲小家過啲女人。

波台好多怕醜乖乖仔
快d入去搵
驚波台班毒撚咁撚重口味都睇你條醜婦唔上眼

有冇咁誇。

係一齊一早一齊左啦

台仔無乜好野
林俊傑又係一擔擔

想問jj衰咩 無點留意佢其他野

咁咪即係證明佢咁紅係真係因為有料囉

羅志祥大陸拍綜藝3000萬一套，小鬼係台灣搵得幾多

不了 你d低等動物咁憎女人不如圍內搞gay啦

係囉 個個都講到食左蝴蝶好驚訝咁
有幾出奇呀 冇得屌會為佢一個開公司幫佢出碟？

好想體驗 多人運動

佢新加坡人黎

肯定比羅志祥瘋狂中出

你唔講真係唔知

我係咁驚訝為一個sp咁重本

諗起超蓮俾個台灣仔調教

小鬼絕對係正人君子先同屌豬炒大獲

睇佢班人本身都係弱智
無所謂啦

有冇片

都係既 論才華無得講啦 係格賤樣衰 不過男明星想食女容乜易 有才華就算樣衰都大把女想上佢地床

夠用咪得
小鬼個AES都多人買，反而羅個brand好似收收地皮

物以類聚

好似係小鬼係廁所講豬壞話畀豬聽到，所以豬嬲咗佢

由佢話自己支那人個刻 有良知既都唔會再追呢條柒頭

老粉唔會唔知既
話曬都幾年sfc

40歲老MK有咩好睇

笑撚到仆街，
嗰日就全網起晒比比婆底

屌 原來自己仇男屈人仇女

西摩西摸 3 個月前
真係唔好怪人仇男

男人呢種生物本身已經好弱智

笑撚死人
真係唔怪得知要搞gay囉
喂 tb搵既都靚女黎
你d咁既質素 以為搞gay就有人會想上?
摺撚埋返去同你老母過一世啦

大家咁話 唔自爆 但脫咗飯好多年
真係當年係sfc先會知

屌好撚賤

JJ咁樣衰 就算專一都唔受呀

8號羅歌
笑到仆街

佢兜移花接木果到我個人認為都情有可原 正如你所講佢有個形象路線係到
咩都賴哂edison係唔岩 你冇講錯呢啲野係你情我願
我係睇唔過眼啲人話咩講到上床 影相等同唔清純一樣

台灣都市傳說之一我都有聽過
(好似果時D人話係娛百STAFF 爆料

真係要用翻句 懂的人懂
當年d人仲要對掌紋話唔係豬

我認仇男架 咪仇你呢d臭鳩 我肯認阿點同波台d臭鳩日日鬧港女死口唔認咁無膽啫

我都係因為比比公單野都脫咗飯
Del晒以前sfc影既相

Party boys 同蝴蝶姐姐捏泥巴成個畫面出曬黎

Joey本身聲幾靚 唱live都唔錯

我哋會唔會係識

好彩hebe無受溝

而家踢爆先認
柒撚到好撚柒啊屌

佢自己當年都有話係科技偽造真係當我哋on9

弱智臭鳩港難就係無話錯 幾時有隱瞞過
似係你條臭鳩唔肯認自己仇女不停spin

利申我好少睇台灣野
不過羅志祥條友一睇個樣就知淫蟲啦

一定見過

有可能架
我識嗰啲豬迷都係9成嗰陣脫晒飯
係仲有幾個on99追緊
唔知呢單野佢地點睇

JJ唔係食女fans搞到人自殺死咩

d人話hebe 係she she 都好 唔洗比呢d垃圾玷污

富三代回應

由佢玩偽韓風已經唔想理呢條友
不嬲睇佢都覺得自大狂，成日玩出火
但不得不承認佢背後條team 幾勁
幾次玩出火都禁得住

好似哩個

得罪講句
Hebe以前有姐撚追佢，專登搵佢拍mv
一個歌手搵另外一個歌手唔係合唱，係拍mv，俾着係女都覺得有誠意
而家突然走咗個痴漢咁嘅款人出嚟話中意你
俾我都覺得on9，姐撚已經唔係靚仔，起碼撇除隻腳唔睇都叫做端正。而家彈咗個jj係仲樣衰，真係理你都on9

當年知道有啲咁嘅事仲追到而家嘅真係on9
我身邊嘅都脫晒 不過係正常

小鬼係正人君子

今次做佢兄弟既都比佢累埋

好似係女fans個fd要脅女主角外流，之後女fans為咗保護JJ先自殺
傳聞中JJ仲作咗首歌叫穿越黎悼念呢個女fans

港難?
屌你老母原來唔單止係條無人要既醜婦
仲要係新移民

我仇咩女 仇女點結婚
我話好男人 女人唔珍惜 我有話自己好男人咩on99
不過你呢d自己結唔到就覺得其他人都結唔到既心態我見唔少
公司個d臭閪就係咁 冇人要就係到不停講男人點衰所以唔拍拖
冇人要你就算撚數啦 扮自己唔想要

好彩果陣開始追第個
及時脫飯

半個連登之父

吸煙 裸聊d借口假到
咁都有人信

我都係
真係好彩喺我開始追第二個嘅同時爆咗呢件事
如果唔係我當年可能又乖乖地俾錢入sfc

你要知道，無論幾時，社會大眾都係關注明星。

啲出名嘅革命家都係比人吹捧到救世主、神一樣。

如果你關心政治，我建議你利用依種大眾嘅心態去推廣你嘅理念。

點會呀 個個等條女爆多啲啦
睇人仆街最開心

下 edc成個香港娛樂事業收皮wor
反而天真嬌仲靠呢樣野扮可憐 老是常出現
同埋edc 又一條好漢我個人認為佢自己本事 靠樣 人脈
Fashion sense 爬返上來wor

愛投羅網嗰陣
仲要死唔認抄鳩人

呢段嘢2007年
反面係2015年

你咪on9啦對男人好一心一意又點
最後男人咪又係中去啲臭雞到
鄭秀文咪例子
對男人好既下場就係咁

可能屌左好多年有感情呢

同蝴蝶閃婚？

裸聊：人哋剪輯咗條片
比比公事件又話掌紋係偽造

自己射！

不過依加仲追緊當年cp既另一個

仇女臭鳩駁唔到繼續吠
你唔係好男人就收皮啦 比人踢爆先肯認

吸煙借口勁好笑

下 姐撚最柒係腳咩？

食煙嗰張相咪仲離譜
話係幫朋友拎住支煙 唔係佢食

打錯字係隻眼

雞扒妹？

仲有傳聞係亞博搞meeting果陣係後台食

edc叫一條好漢成日撩事鬥非搵交打好似老mk咁都叫好漢

唉
個個男人女人中意既野都唔同架啦
有女人中意壞男人 都有女人中意好男人
有乜好嘈？
我男友係好男人 我中意佢 有play boy 溝我我都冇理
咁邊有份女人一定點點點架
有咩好拗

屌Jm9

如果有料就好d
無料隔空對罵就睇到幾次人地覺得你煩
中國祥依家就想stop左個話題啦

佢香水味好重，用黎遮煙味

我認好男人既
一開始就用我自己做例子
唔用我朋友做例子啦on9大陸新移民閪
你有冇logic架懵閪
所以話d冇人要既女人真係有原因
有樣有腦既神早俾人mark定晒
洗撚仇男 個閪乾撚到掂一掂都驚裂開

姐撚都溝唔到hebe JJ成個煩膠痴漢 hebe應該連fd都唔想做

咁一定噴左好多香水先同”老婆”們見面

做得佢兄弟都係無業遊民咁
靠r撈

咩個cp佢有好多cp

全日攬咁多妹妹仔

做咩回力鏢自己 你係有人要就唔會上黎吠啦
仇女毒撚咁激動

有冇質問條片睇吓?

最記得歐弟

次次同佢影相都勁濃香水味
啲on9粉絲仲話佢好香
遮煙味咋

講完圈子太細 唔自爆了

公道d 講 每次都係人地撩佢先 講到佢周圍撩路人打交咁

佢撩事鬥非同佢又一條好漢有咩關係？

講真 咁多台星奶共,最想佢仆街
不用分那麼細 你不是仆街就是人渣

佢個時同倖田來未拍節目得一集既一part
後來倖田來未紅左,搵佢合唱,就話個時如果溝佢就好原來會走紅定變索之類

陰鳩公
上黎連登講野原來要未婚先講得
你真係以為呢個世界好多人好似你咁冇著落
靠仇男堅持自己意志咩
記住你唔係唔想要 你係冇人要咋
毒撚毒撚 你就真係孤獨一世啦老姑婆

而家就係女方證供，等埋男方出聲再睇情況
有機會一陣炒哂車

鳩吹自己結婚
我話自己李嘉誠啦
開埋啲po又扮gay又扮女人
仇女狗比人講中左
即刻鳩吹自己有老婆
仇女狗真係笑撚死

正常人就唔會覺得一個周圍撩事鬥飛既男人係一條好漢

尖叫聲

小鬼型過佢1000倍喇，當年啲歌又正

睇嚟當時小鬼已經頂佢唔順不過真係好彩佢離開娛百

公眾人物就檢點d 成日周圍鬧交 最記得無啦啦屌鳩林志玲

條佬不嬲係呢d人 點會炒車

屌
我諗左陣隻腳有咩柒

佢最高鋒應該係海派甜心果期

你好撚慘
原來你要結婚同要做李嘉誠一樣難度
睇黎你冇仔送終了

識個一個男仔勁迷小豬
都係一個玩女仆街黎
重點係同小豬一樣樣衰

佢做姐姐果陣已經有mk蝴蝶紋身係腰

真，唔洗受住羅生嘅壓力
佢宜家玩很大撈得好好

09正氣好多，同呼呼勁sweet

唔肯自己係個下大鑊 成班金鐘m記毒撚一拖二添

姜b係豬fans，唔知佢點睇呢

google 「比比公 比比婆」

o地都話退出娛樂圈仲要搞尻人搞完人人地發脾氣就話人做乜發脾氣
公眾人就可以比你任搞咩

獨一無二

佢好多次啦 如果佢真係咁乾淨既 都唔會無啦啦比人傳咁多次

佢可能想祭埋佢咁

哦⋯有番啲印象

電腦有當年d微博對話 係時候要再重溫下

學

係作不如作大啲有十個老婆九條女日日排住隊等你啦

夢入面呀不過
仇女狗老作自己有老婆

邊個話可以任搞 佢自己攞黎衰

一條好漢意思係佢爬得返起身 大師 唔係指佢人格

蝴蝶被奶共祥食唔出奇啦，幫佢幫到咁明顯

佢好似老細嚟

獨一無二係香港紅到pk

自從周星星搵佢拍戲就唔知咩料 當紅偏亞洲咁 個期佢拍戲 娛百完全唔見人 得小鬼，蝴蝶，威廉頂著 打完齋唔要和尚

梁好撚正。。

由許志安睇到，全部男人本質都係狗係畜牲黎

又一個仇男
笑撚死 伸個頭出黎俾我屌既都係會嬲到開post仇男
你地人生目標就係仇男 所以覺得其他人都唔會結到婚
真係希望你地老豆老母死得早
唔係見到自己生出黎件垃圾單身到幾廿歲都埋唔到周
冇撚人要 淨係可以上連登開post仇男

同埋edc 又一條好漢我個人認為佢自己本事 靠樣 人脈
Fashion sense 爬返上來wor
你講呢堆嘢 除左人脈無一樣
點一條好漢 仲係過街老鼠

全盛時期香港sfc成三千人
依加三百都唔知有冇

鬧晒半個連登日日開post d仇女撚好咩

快d 有淫照流出啦

希望周掦青再爆 咁嘅豬 唔需要客氣

以為個個都同你一樣冇道德底線？
上連登可以做最真實嘅自己，恰好就暴露世界上有你呢啲人渣，亦有無論如何都有底線光明正大嘅人
唔係人地聖人，係你冇自知之明又井底蛙咋

但近依一年見佢個樣好似唔同左，唔知係咪有執過

所以咪唔岩

笑撚死
仇女狗駁唔到就起我㡳
都掩飾唔到仇女狗扮有老婆呢個事實

臭閪你雙親死左未
未死既要快d 唔係驚佢地等抱孫等到變老人痴呆

過埋呢單野有一百佢都執到啦

好啦 做到呢個成就都係過街老鼠

諗諗下 小豬之前拍抖音 關於整容既題材 暗串周 可能呢條片做左導火線引致佢反擊
你都知女人好小氣

海派個期支那豬真心係紅，紅館啲飛賣得勁快又爆，身邊真係好多fd係個期鐘意佢，然後就沒有了

你老母都比狗屌到下體流膿五馬分屍
翻屋企幫你個閪老母執骨啦仇女狗

睇黎你先係支那狗 同d支那狗一樣 駁唔到人就nmsl掛係口邊

康熙來了「轉角遇到愛」果集

仇女狗嬲到呢
講中左你冇女要扮有老婆

09 之前都係player
成日one night stand
佢自己講

大家咁話啦要起底 傻鳩
話我開埋啲po又扮gay又扮女人

你條柒頭除左屈我冇結婚之外都冇其他野可以講
你雙親未死既 叫佢地快少少
等你早d適應孤獨既感覺 因為你呢世之後都會係咁

啲仇女狗係咁
次次講中佢地都惱羞成怒即刻發癲

佢上一次黎香港開演唱會我都仲有去睇
不過佢啲飛係已經炒唔起又冇人買
我記得我張飛係半價買返黎仲要幾前下

諗起JJ

嬲我做咩姐
你老豆老母仲嬲啦
生件野出黎 原來仲衰過件垃圾
垃圾都有人拎去回收 你就連回收都懶得比人拎走

閃咪認左同蝴蝶一直搞地下情唔係sp咁簡單，仲衰喎

之前咪又係一齊玩

講中左仇女狗好嬲喎
即刻成個支那狗咁話人死老母
支那仇女狗真係第一次見

咁抵撚佢死
佢今朝一睇到一定好想殺咗周

支那仇女狗快啲吠nmsl啦

得啦 港難
你打字輸入法出賣左你啦
臭閪新移民 你好彩你老母搵到件港男埋單咋
唔係你件仇男臭閪仲係支那飲緊蝙蝠湯屌男人

周份家產分分鐘多過羅
羅生唔敢公開屌爆佢
宜家係屋企實嬲到爆

又幾好笑 條友好激動 打咁多嘢覆我
嬲完ff完自己有老婆又要面對自己無人要既事實 好慘

搵到條片了

你老母都比狗屌到下體流膿五馬分屍
翻屋企幫你個閪老母執骨啦仇男狗

呢段野我屌到咁 你應該睇得出我好嬲

最近果啲娛百見到佢樣膠到 個嘴好似俾人打腫咗咁
羅志祥鍾意膠嘢可能

人地依家仲係支那隔離緊
唔知大陸嗰邊會唔會停佢工 一隔離完就返台灣
返台灣再隔14日
準備再call女上黎多人運動

支那狗果然淨係識抄人

但開埋公司養蝴蝶
睇黎感情都幾深
會唔會周揚青先係煙幕幫佢係大陸上位咋

打錯字比你屌無所謂阿
駁唔到人不停又spin又激動先柒
玻璃心到成隻五毛咁

安祖鄉BB

點只nmsl
你全家都早d死
登佢地擔心你既未來

果條大根成日痴埋d大粒野度 好撚黑人憎

係喎唔記得咗添
想當年極限挑戰入面隻友爆有狐狸精就畀人封咗幾集，今次會唔會拍都未拍就無咗

你唔係打錯字啊柒頭
香港人打錯字係打成咁既
你既輸入法就唔係香港人會咁寫啦
新移民快快手死返上中國好冇

條友似攞白卡
又中意扮女人又中意扮gay
話佢仇女即刻發癲要屌人老母

好似你問人地雙親死左未在先阿小粉紅五毛狗

比你睇下咩先叫嬲
咩先叫激動

支那狗嬲撚到
我好驚呀

我邊有屌你老母
叫你雙親早d死等你早d適應孤獨
你都冇撚人會屌啦 你老母會有人想屌

你確定你唔係支那黎既
岩岩泰國人先笑完班柒頭淨係識nmsl
原來連登都

你媽死了ching唔好咁激動啦

咁死左未 真心問

傻閪支那狗黎
除左nmsl都唔識吠
唔好玩既

你完美示範左

好多女明星整容整上癮 明明佢以前都算係靚女 係要去整容整到成個大陸網紅咁 蝴蝶全職主持根本唔需要去整 唔知係咪因為聽左羅志祥講入佢公司要出寫真同做唱片先走去整容

你不如去工聯會學下香港既輸入法
你新移民上去 佢地應該好撚歡迎你

nmsl ching 係咪自己係孤兒仔 所以唔抵得人地有老豆老母

痴撚線 後面大半個post都係佢呢個好男人屌人乜老姑婆乜仇男死全家五馬分屍
咁撚小學雞 不如出去開post慢慢屌飽佢

如果我係女都想試下俾佢光速屌西

唔係好耐之前已經一直傳緊佢係咁既人咩

我認真關心你老豆老母
真係覺得知自己d仔女以後孤獨一世 冇仔送終
驚佢地要死都死得唔安落

對唔住我都有份覆佢洗走左d留言 依家即刻block佢唔再覆

周揚青咁正都要偷食
比我一定每晚屌到佢不要不要

諗起拍美人魚啲花絮
羅志祥坐係度休息一見到星爺行埋黎講野即係有種驚到彈起身聽佢講野既表情

大飛條女以前又係做兒童台
就結婚先比人影到條女係出面比人摸大脾
淫賤兒童台

除左有另一半唔應該咁做
我唔明點解好似咁樣係有問題咁

兩條廢物仇男撚二打一都要收皮

咁多負皮就靜啦P牌仔

有樣野叫私竇（私人會所）
一樣有明星去玩
其實都有 係無咁癲姐
講緊癲既意思係晚晚挑戰極限

蝴蝶岩岩脫離兒童台果時上康熙 唔記得提起小豬d乜
小s有問蝴蝶係咪鍾意小豬 然後蝴蝶即刻真心想喊咁
唔知有冇人記得?

下 好撚樣衰
一睇就知整容 仲要整完都硬係覺得豬豬地
著衫又mk

嗰兩個仇男又係無聊既
佢結左婚又唔係好後先講，嗰兩個仇女一直質疑佢結左婚未做咩
就當佢未結，佢兩個係仇男又係事實，有咩好爭論
阻住晒討論

同小豬一齊join x亂派對個好兄弟大根
之前係酒吧同人互毆仲要爆缸
只可以講句貴圈真亂

你女人黎？

蝴蝶鍾意小豬一開始係粉絲心態
之後一齊拍節目感覺好曖昧
一開始蝴蝶未入小豬公司，小豬已經帶蝴蝶入娛百

整容無問題喎
可能我係偏向鍾意呢啲樣多過咩童童個類啦

蔡依琳

一定食過

其實我無話過有問題

但見佢講到性愛party咁樣，我就想講唔係個個都會想玩咁囉

周屋企有紅色背景，唔做「網紅」都大把錢
中國祥肯公開戀情都係女方有頭有面想痴人脈
正如佢未紅時成日痴JOLIN同周董一樣
而家啲兄弟淨係得返一班豬朋狗兄，都見到佢係咩品性

男人出軌要剪賓周

二十年黎完全無見過佢隻腳
心諗咁有研究既

整完算成功啦 支那好多仲假 佢最少叫有返個人樣

到底咩係比比公

愛佢就唔會偷食啦
愛佢就會為佢著想諗佢感受

而家都仲兜？？

好似蕭正男

當年歐弟去當食
叫臭豬睇住佢條女
臭豬食埋條女

咁撚痴

嘩呢條友有病定點
好撚強既性慾喎 仲要係病態鍾意上唔同人
普通嫖客都無咁癲

我以為係公開嘅秘密
蝴蝶同小豬嘅身體語言好明顯
有時佢地下半身會掂到但雙方都好自然
明嘅就會明

屌
成件事好嘔心
不嬲都好憎蝴蝶

公道啲講 應該係天生既

雖然我知係個比喻. 但會唔會太噁心

仲未分手個下好嘢

無成龍既霸氣就唔好咁講啦
當年出記招仲笑笑口v字影相

我覺得佢有真係鐘意條女嘅
唔係點9年黎日日都傾電話

月頭個陣先畀人爆過開泳池趴。

大根同小豬兩個咁兄弟...應該都唔簡單。

蝴蝶係咪有機會由sp 做正印

可能係真係有鐘意過 同時利用左女方背景 係大陸企穩就出軌多p群交咁

嘩 好痴線

會唔會得到世人既祝福？

你試下同佢講如果佢條仔咁做係咪都會咁講呀